【肺炎日常】香港女學生視像上堂傳出呻吟聲 同學驚奇「為甚麼有配樂 ? 」

呢家武漢肺炎肆虐，大學改以網上直播上堂，之前都有好多搞笑尷尬嘢發生，好似阿媽亂入叫收衫、素顏上陣、冇著褲咁。最近網上瘋傳一條片，一位女學生用Zoom視像上堂時，竟然傳出疑似呻吟聲「啊 ~~ 頂住左 」！

呢件事震驚網民，唔少人佩服同欣賞個位女學生學習時都不忘做運動，能一心二用。亦有人瞬速起底，發現佢係嶺南大學女學生，樣子同名字亦隨即爆光。大家一齊睇下：
link:
文字版：

周樂兒: 「啊 ~ 啊 ~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~ 啊 ~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住左 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」

連登 -> 公海 -> 連登

其實頂住左係形容咩？
Ps: A0

冇頂到右

old news

其實想講幾多日 開幾多個post

過左幾日啦喎...